賤朗中撚咗肺炎

趁地淋啦含家橙賤種狗

just a flu

聽日無事啦

抵

小花同佢一齊中就啱 雙嬌雙嬌吖嗱

唔係啊嘛

抵啦雞姦狗

整容賤種狗

佢咁健康咁強壯 應該快過Trump好返

感染肺炎
C朗: 1
美斯: 0
屍朗又贏 邊似美c條溫室小花 肺炎都唔敢中

希望佢死

樓豬唔好唔開針啦

樓主唔好燈，我好想佢死🙏

樓主講得好

賤蛆奶完共就即刻有報應

賤種狗

使唔使係咁推

唔想佢死
死咗冇得反

條柒頭唔撚戴口罩 同班廢老一鳩樣

要show off自己個撚樣